[Jed][列根號訪港] SCMP呢張相算唔算呈現到香港

高山陡峭地形島仔, 沿岸聚居, 噴射飛航 Boeing 929 Jetfoil 澳門船, 美國海軍航母
HK01定SCMP衰啲?

呢度青洲嚟喎
有人聚居咩

而家冇嘅, 將來會有
以前咪有囉

記得本身話填海

環保撚反對
加上後來保港
而家唔填得喇
西港島線都南移
原本應該起响填海區

點解警犬唔出黎護航既

青洲填海郁到硫磺海峽

原本想咁填架

唔一定, 幾十年嚟有唔同版本

美軍來了我帶路

到時整句臨海無敵豪宅，咪又係賣夠二萬銀一尺，啲大陸佬咪又係掃撚晒啲樓

2017年重有人覺得係土地供應問題...

警犬一出黎即當你係hostile 都似

係支那熱錢流入
demand嘅問題